今日騰訊咁勁竟然有牛無郁過

瑞字頭⋯不了

-1%溢價，瑞字頭真係

第一次見咁貴嘅牛

貴？

係咁架啦，好出奇呀

0.71 啦

有人出手先升架

動物證冇話過要跟正股

點解會咁

點解係標階體

瑞銀

好7

其實邊間最好?瑞信最差?

麥x、高x

開足價wor
正股$11 牛仔110格

60006 $1

睇佢回收價，就知唔係近牛，遠撚到古代既牛囉出黎講

買D無成交遠牛仲要瑞字頭開價比你都偷笑

瑞瑞點衰都衰唔過呢兩間
以前係咁打電話吊

麥X理

338 遠牛想點

法興今朝隻牛

一路都唔明買牛嘅人點解唔買option

分享多d?r

Long call?